中環置地做咩有成千個傻䲪係度大叫

有明星定佔中？

好多學生妹

好豬喎
巴打食得落？

個個都白滑大波

已經將你起底啦

XXXX XXXX
XX XX

Exo最紅個個黎左

＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿！

又係泡菜仔，如果聽日就比人爆佢吸毒會點

班fans開始散band

仲以為係田中圭

唔知點解我聽到嗌劉松仁

報警捉哂佢地告佢地公眾奴擾罪

慈母係度維持秩序喎

射精啊傻尻

EXO

韓狗